特別提示：所有政府工都係放五點！

依家政府工福利好好，朝九晚五！！！

政府工無shift?

有d 五點九